{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen konna v√§rv."},{"text":"Toidan m√µnda p√µllumajanduslooma."},{"text":"Sa v√µid mind leida mingist valdkonnast."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on kroonlehed ja l√µhnavad magusalt. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Sa v√µid mind anda kellelegi, keda sa armastad."},{"text":"Aitan mesilastel mett teha."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Jalats","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Kasvan puudel ja ahvidel meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti kollane."},{"text":"Ahvid koorivad mind enne, kui nad mind s√∂√∂vad."},{"text":"Olen pikk ja k√µver."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Tomati","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja puitunud t√ºvega. Linnud ehitavad minus pesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oksad."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Ma olen k√∂√∂givili, mis paneb mind t√ºkeldades nutma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kihid."},{"text":"Mul on tugev l√µhn."},{"text":"Ô∏è Inimesed kasutavad mind toidu maitsestamiseks."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa toorelt v√µi keedetult."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Ma olen sinu silman√§gemisele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"K√µrvits","isCorrect":false},{"label":"Viinamarja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen seeme, mis h√ºppab kohevaks maiuseks. Sa s√∂√∂d mind kinos. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobinal."},{"text":"Sa vajad soojust, et mind popiks."},{"text":"Olen tihti v√µiga kaetud."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Nisu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen punane puuvili, mille v√§lisk√ºljel on mustad seemned. Olen magus ja mahlane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pisikesed t√§pid √ºleni."},{"text":"Linnud ja putukad s√∂√∂vad mu seemneid."},{"text":"Sa v√µid mind toorelt s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mul on teravad okkad ja ilusad lilled. Inimesed annavad mulle kingituseks armastuse n√§itamise. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane."},{"text":"Sa pead olema ettevaatlik, kui sa mind valid."},{"text":"Mulle antakse valentinip√§eval."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen suur rohelise kamara ja roosa lihaga vili. Olen palaval p√§eval v√§ga v√§rskendav. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen enamasti vesi."},{"text":"M√µnele meeldib mulle soola lisada."},{"text":"Ô∏è Olen suvel populaarne maiuspala."}],"options":[{"label":"Ananass","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"√ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja mulle meeldib roomata. Olen tihti punane v√µi must. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ma suudan endaga v√µrreldes palju raskemaid asju kaasas kanda."},{"text":" Piknik!"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Lendan ringi ja armastan lilli. Teen teile magusa maiuse! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"K√ºlastan lilli terve p√§eva."},{"text":"Ma teen midagi n√§mmist!"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja siis lendan v√§rviliste tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n noorena palju lehti."},{"text":"Ehitan kr√ºsali v√µi kookoni."},{"text":"Olen suureks saades v√§ga ilus."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan ja h√ºppan tugevate tagajalgadega ning teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada rohtunud p√µldudel."},{"text":"Teen √∂√∂sel muusikat."},{"text":"Olen roheline."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on laigud ja olen punane. Inimesed arvavad, et ma toon head √µnne! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune ja v√§ike."},{"text":"Mul on mustad t√§pid seljas."},{"text":"M√µned usuvad, et mul on vedanud."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è V√µin olla suur v√µi v√§ike."},{"text":"Ô∏è Elan veebis."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂sel oma v√§ikese lambipirniga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Helendan pimedas."},{"text":"Ma olen mardikas."},{"text":"√ñ√∂siti v√µib mind n√§ha!"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma marsin rivis. T√∂√∂tan k√µvasti ja elan maa all koloonias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Oleme v√§ga sotsiaalsed putukad."},{"text":"Ma v√µin t√µsta asju mitu korda oma kaalu."},{"text":"Elan koloonias."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen putukas, kes laulab suvel valjult. Puudelt on mind kuulda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk eluts√ºkkel."},{"text":"Teen k√µva sumisevat h√§√§lt."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa kuuled mind enamasti suvel."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen putukas, kes armastab puitu s√º√ºa. Elan soojades kohtades suurtes gruppides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kahjur, mis kahjustab kodusid."},{"text":"Ô∏è Elan kolooniates puidu sees."},{"text":"‚ñ´ M√µned minu t√º√ºbid ehitavad maapinnast k√µrgemale k√µrgeid k√ºnkaid."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}